[KPOP]有冇d細團正嘅女可以推介?

睇慣大團d女
係時候要擴闊下眼界啦

宮脇咲良

世界第一

細團啊邊邊
izone算好大㗎喇
btw宮脇咲良世界第一

露多

畀人揸波嗰個?

April 娜恩？

白知憲

金度妍

Ok

April 金彩元

Dreamcatcher Jiu

個人覺得

WJSN算唔算細團?
算就LUDA

十線細團 everglow mia

仲有 everglow onda

十八線細團（唔記名）johyun

仲以為everglow得怡人小姐姐添

berrygood?

最記得都係佢畀人渣波啫

臉紅的思春期
d 歌勁好聽

Everglow YIREN
雖然係大陸妹但係都ok嘅

加埋裕賢

Oh my girl Arin

Wjsn啲女

雨琦❤ 屌打佢

Cherry Bullet Jiwon

現今女團最能令都無過譽!!!!!!!!

你啲口味果然獨特

怡人小姐姐

why not both

之前唔識佢
後尾發覺呢條女都幾正

有冇咁誇呀

從來冇諗過

雨琦❤做老婆

王怡人 做 SP

幾時吹奏怡人小姐姐呀

死開啦

s你老母p咩死弱智 翻歸飲奶啦

Dia Jueun

平時都有留意佢地

只係啲歌太廢

冇咩人係連登識 所以唔開post關於佢地

怡人 好港女feel 你睇第3張圖 條女一定好串 做老婆不了

最鐘意邊個

炒車死啦 屌你老母

嗱
呢樣嘢我就少有地認同你啦
nancy一定係一個好乖兼唔串嘅好老婆

小白

LUDA 同 恩熙

LUDA成團最適合做老婆

恩熙之前個真男人300 覺得佢好正

Weme 有情

鬼妹仔 感覺姐 平時同佢相處好kind

Agger

鬼妹仔畀人感覺好似好open
但係內心多數係溫柔體貼斯文

MAMAMOO

摺到冇人識嘅團 公園少女
Minju

其實成團都好靚

成個宣儀咁款

2017年出道 ELRIS Sohee

就係段MV封面呢個

唔知有冇同好

kard somin

歌真係好聽wo==
好戀愛好少女feel😍

令能到撲街..

睇A TEEN識佢 冇睇過佢個團

luda eunseo bona 好尾機

除左bona全部都唔得喎

邊忽港女

驗眼啦傻鳩

邊忽都似港女

ioi嗰件點睇

係高貴得黎帶點可愛

邊件IOI

身邊大把依啲女嫁
拍下拖就ok
做老婆真係不了

一睇就知係賢良淑德井井有條持家有道心廣體胖啦

宇少忙內呀
btw宇少仲有宣儀係正

Dreamcatcher 裕賢

你平時食開屎? 柒到

係真係唔錯
但係首首歌都差唔多咁

係都Yukyung靚d啦

咪就係

忙內定宣儀？

Fomis_9 小白

Cherry bullet bora

⋯⋯⋯⋯吓

大波妹程瀟好撚正喎

mmm算大啦

程瀟都唔得?

true

我屌你老母 屌埋你老豆 屌你全家

唔得
宣儀得d

Bona

Sohee炒下飯ok

金詩炫

唔po yuju

人地試緊新風格啦
twice先係首首歌都一樣囉好無=,=

邊度新呀
btw做乜無啦啦提TWICE
又想引戰

人美心善